突發！做咩啫你 林卓廷篤𣁽可恥 ！

［民主黨又賣香港］ 繼昨晚散水成功後，林卓廷今日又落到沙田打算愚弄市民、呼籲散水，還說助理已經影到人手持一袋鐵通，馬上被街坊直斥︰「你威脅我地啊？」「哦！你喺度篤魁！」，這個月來香港人叫得最響的口號「不割蓆、不篤魁」，現在民主黨演繹出另一個版本，「不退場，就篤魁」，泛民支持者又準備點樣兜？

前一晚商場引清兵入關，民主黨說幫你追究責任；今日商場熄冷氣、擺空城，民主黨又跑出來影相篤灰，你還想等民主黨幫你追究？忘記這30年來他們怎樣追究六四屠城責任了嗎？

萬幸，林卓廷現場已經被香港人鬧到退埋一邊，默默地當起一位「無名警察」，維持治安。

#藍屍page
#分化post
#林卓廷你分化呀
#販民五毛全面進場
#水喉匠

推

On9 post
大家唔好回

不分化

我無野講

負皮 block 上一頁

我覺得佢又唔係咁既意思，但係說話同表達能力十分有問題，黃衫女之後果兩個仲醒目過佢

不分化 不割席 我無野講

我覺得大家對林卓廷真係好寬容，假設我行出街影啲義士拎住鐵通嘅大頭，然之後周圍同人講話如果今晚發生非和平事件，就會將呢啲相公開

你估會唔會有人網上幫我洗白話我唔係咁嘅意思，只係我表達能力有啲問題?我諗唔會啦，呢家我已經俾人批鬥去左地核啦

大家要撐林卓廷唔係唔得，但應屌則屌，應撐則撐，咁樣雙重標準好難睇

好心d所謂泛民議員啦 受咗人工30年
一事冇成 都重唔改下思維

其實係依家軍政府狀態下 做到1樣嘢已經夠
阻止警察使用過份武力

重申一次，屌泛民既人唔係分化撚

琴晚睇直播 唔知有無聽唔到
我聽落去唔覺佢係想威脅想篤灰 似係怕有對家玩野
另外佢話影左相 似係想keep證據以防唔係自己人
亦聽唔到佢話會公開相 唔知自己有無聽漏
有無爸打補充？
我閒佢琴晚係商場唔想見到有事
不過佢真係好唔識講野

小心防火 提防飯民
飯民除左識拎住個mic鳩嗌嗌仲識咩？

你就on9

5:0
阻立會
收啦屌

沒有分化飯民的關鍵一票
只求事實

1. 昨日有現場巴打解釋咗
佢本意冇錯但講得差
同埋話影相嚇死在場人士

唔好屌林卓廷住 佢唔係割蓆！

2. 善用起底功能
包括樓主同佢quote既page

現場同child登反差好大，現場林狗講影咗相已經俾人風冚咁屌，係得child登一堆泛民打手喺到幫林狗洗白

屌那星由96到714，次次有人影現場大頭都一撚定俾人圍del相，林狗憑乜撚野可以影鳩兄弟相仲大搖大擺揸咪？唔當場泵柒佢已經偷笑，仲洗白？

如果唔係篤灰
咁點解要講呢D說話？？？？
話比人知，如果有非和平行動
我就會公開曬D人出黎，之後報警？

講多無用
唔喺現場嘅自己睇返尋晚直播 d 片

其實依條撚樣每一次喺戰場上好冇角色，扮撚晒頂住，其實佢同嗰啲警民關係科冇乜分別，一樣都係狗

#1Donald • 27m
完全封鎖

不分化 不割席

團結!

不分化

我無野講

保皇狗為選舉不擇手段，睇黎好怕輸

當佢口才差

[警惕] 2019/7/16 泛民林卓廷 威脅篤灰 稱已特登影相

佢都無 割席

咪就係 街邊一個師奶影相啲人已經唔理影黎打卡定黑
係唔係都叫停佢先 為左保護同伴
而家佢講到明公開仲有人幫佢洗白真係痴撚線

仲有佢講到係度維護公眾安全
一 你係維護就應該係用你身份幫手比壓力新鴻基
佢放狗入黎咬人先係最危害公眾安全
邊有可以仲將個責任放係現場抗爭者度？

二 講左好多次今次無大台
行出黎叫人散水你代表邊個？回應左未？未既散乜？
兄弟爬山各自努力 不篤灰不割席講到口臭
你個腦係咪比劉慧卿錫走左？

三 你只係議會代議士
唔好唔記得你既選票係我地投比你
你真係唔好再走出黎柒 企係抗爭者對面
仲咁大聲話而家阻止暴力行為係同當日係立會阻止人衝擊
好唔好意思拎出黎講？
唔幫手仲要做埋同白頭佬一樣既野

屌你 林卓廷 唔好係現場比我見到你 我唔屌你唔係人

block 9 佢

大家唔好唔記得階段勝利
5:0都講得出

唔分化 但真係要防下

熱狗辛苦哂

我當時聽係覺得佢想大家今晚唔好勇武或者提防有狗混入黎搞事
但當晚既重點 話題既轉變 差劣既口才都顯得佢好似想割蓆咁

不分不割，認清訴求

大家係咪唔明咩叫不篤灰，呢個係三不入面最緊要個一點，因為篤灰係會害死人嫁，14、15入左幾多個坐左幾多個啊，依家鬧佢篤灰，大家衝出黎講不分化，係咪on9嫁？
從來唔係呢個場面係咪適合勇武既問題，係其他po重見話如果個個人係鬼點算。 14年個班人咪就係比你地講係鬼囉，入哂罪啊。
我寧願你分化囉，分化唔會死人，篤灰會囉。
講到「我已經影左相」，好明顯就係有篤灰既意向，點解大家重可以保佢？
我真係好嬲。
泛民已經好多check record嫁啦，大家視而不見，盲目講不分化，又唔明d口號係講咩，點解要咁講。
不分化不割蓆不篤灰，係因為班泛民日撚日分化割蓆篤灰啊！

屌林卓廷就要屌泛民？
咩思維？

起底，又block一件

我唔係熱狗

不分化呀，一起樓豬底就知分化五毛黎，BLK呀 !!!

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

都話我唔係熱狗 老屈人好咩

林狗影得呢張相，代表佢有自己一套準則去捉鬼，姐係任何在場行為不符合林狗agenda 嘅義士都有可能已經俾佢影咗相

唔好同我講不割不分呢啲撚屎廢話，佢呢個行為係已經對義士有直接傷害，係已經超出抗爭者底線，義士有機會俾佢篤到坐監，同樣手段喺14年16年呢班泛民議員已經做過，捉鬼、提交證據、上庭作證，宜家又重施故技，籍影相要脅抗爭者要聽從佢指示

呢啲行為你地接受到？屌佢篤灰你地覺得係分化？

不分化！

我都唔太屌泛民 不過佢今次真係柒
佢意思係岩 但唔係咁直講出黎囉

議員到而家做到d咩

不分化 不割席 不篤灰

依家先知泛民唔屌得
防下都好呀
成撚日篤灰

學下老共統一戰線， 係大敵當前要表現團結一致唔好比位佢入。真係唔like林卓廷就應該提都唔提，政客係靠知名度食飯，屌得多總有淺黄以為佢做左好撚多支持佢

我覺得佢真心想大家好，驚有人嫁禍，共產黨咩都做得出。唔好俾機會人入。大家冷靜D先，敵人係㭍婆婆，新城市攪一日好啦，留番D力之後用。

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

趠走記者
趕走議員
趕走社工
總之相同信念
但開聲有唔同表達嘅人都成敵人吧⋯⋯

請善用起底功能

又到凌晨 三毛又出動喇!

又黎喇!

毓民😭